想維修 iphone6 有冇好介紹

我個MON就裂左成日亂touch
電要換同home制無反應 鎖機制都壞壞地
知唔知邊到換比較好同平

Facebook有個叫Dr. Phone
好似唔錯，價錢平